少數人可以半個鐘內解到嘅推理題

有五間屋排成一行
所有屋嘅顏色都唔一樣
所有屋嘅人都嚟自唔同地方
養唔同嘅動物
飲唔同嘅飲料
食唔同牌子嘅煙

1 台灣人住喺紅色屋入面
2 中國人養咗隻蝙蝠
3 澳門人飲茶
4 綠色屋喺白色屋嘅左邊
5 綠色屋嘅屋主飲咖啡
6 食萬寶路煙嘅屋主養雀
7 黃色屋主食紅雙喜煙
8 喺最中間嘅屋主飲牛奶
9 香港人住喺第一間屋到
10 食萬事發煙嘅人住喺養貓嘅人隔壁
11 養馬嘅屋主隔壁住咗食紅雙喜煙嘅人
12 食中南海煙嘅屋主佢飲啤酒
13 日本人食七星煙
14 香港人住喺藍色屋隔壁
15 只飲水嘅人住喺食萬事發嘅隔壁

問題：咁究竟邊個養豬呢？

見到條題目幾得意 改咗少少字
費事你哋Google答案
悶悶地可以試下

中國 因為支那豬自己養自己

玩過
畫個5x5 既表跟翻題目俾既條件照填

都啱嘅

填完都要再諗下

日本人？

日本人

無錯

啱 可能我蠢 我都諗咗幾耐下

益街坊
between hkage人文學科student member

黃 藍 紅 綠 白
港 澳 台 日 支
水 茶 奶 啡 酒
紅 發 萬 七 中
貓 馬 雀 蝠

黃 藍 紅 綠 白
港 澳 台 日 支
水 茶 奶 啡 酒
紅 發 萬 七 中
貓 馬 雀 。 蝠

我寫到好亂